致香港警察的公開信

致香港警察，各位警員及監視連登者：

特區政府於疫情巖峻之際，不願對疫症源頭採取防範措施，此乃實屬妄顧市民嘅性命安危。

市民已對特區政府作出警告，若踏入1月24日之前仍未封閉高鐵站，市民將會行使公權去包圍高鐵站以堵塞其中一個最大嘅病毒輸入渠道。

到時若然不幸要去到行使公權去封站，此舉亦為有利於身處本港嘅各位警務人員，減低受感染之風險，因此希望各位到時請勿施加不必要嘅阻撈。

若到時得到各位諒解令市民嘅封站行動順利進行，實屬萬幸。

敬請 戎安

push

Push

公安係聽唔明架

識字咩同你打過

汪汪汪：

汪汪汪汪汪汪汪汪、汪汪汪汪汪汪，
汪汪汪，汪汪汪汪！

香港市民上

封鎖高鐵刻不容緩

逃犯條例咪一樣做狗一係就無腦，一係就做夠拍屎忽移民

上乜鳩

逃犯條例同疫症邊有得比

未搵夠錢移民就中WARS死撚左喇佢地
所以結論就係做得狗都係無腦既

無腦狗唔識

咩叫行使公權？
未聽過呢樣概念

一定要吹風去高鐵 咁佢就要擺人守

civil rights

狗：黑媒故意炒作，暴徒煽風點火，意在擾亂社會秩序，引起社會恐慌，港警止暴制亂責無旁貸

會唔會太高估佢地智商？

我只想對佢地講：你班友多啲上去食海底撈啦，最好去武漢食添呀

推

我都睇兩次先明

差佬的豬嘴唔知隔唔隔到菌

124 封高鐵

狗黎
人話聽唔明

中左大家一齊死，你估佢地走得甩咩

到時大把武漢病人做埋前線

要

NBC filter應該得

用二噁英對抗溫疫

唔守千祈唔好拆站

高手！

D

阻撈
阻撓

空氣推

thanks.... 中文好難

高層就話者，散仔移條毛咩

戎安

tui

先禮後兵不過班狗最好聽唔入耳啦

香港警狗 用條命去保護病毒溫床高鐵站啦

係呀 理大隻狗話日日收工番支那食海底撈

依家死撚咗上去食未呀

致香港警察

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀

香港市民上

冇腦狗: 假新聞，呃唔到我嘅！

fdfefefeff

大家係國際戰線上幫幫手 統稱wuhan virus 武漢病毒

Mon po 9上報高層，高層再搵另一班9上前線

自己人都互相推d同事去死

Mon po 9之後再同上前線同事解釋

喂我都係打份工姐 點知上層編你嗰team姐

唔夠力 起碼要佢地知咩叫攬炒 講佢地唔明 到時真正上演
呢班無腦袋既契弟 就會明

3萬警犬要為支那國捐軀

出信洗乜有下款

自己香港 自己救

要好似垃圾政虎新聞稿咁 最後有個完字

班狗先知睇完

叫D POPO去守 佢地都幾撚驚下
有種唔好去守

死線太遲啦，唔可以比最後武漢出發嘅人入境😡

封鐵有Q用咩, 四個口岸呀, 高鐵香港唔落得, 未福田出囉, 兩三個站, 又過到香港啦~~

如果有受感染大陸人在高鐵站出嚟，人多聚埋一齊咪俾人攬抄?

唔好傻啦，我寧願去圍旺角狗屋/狗總都唔係去圍高鐵。

封鎖病毒傳染途徑要少數全武裝，靠人多會加增加傳播風險。

封站啦屌

124 搭高鐵

好期待狗狗死守鳩鐵

黨鐵巡“驚”都帶晒外科口罩，由其東鐵線！

唔好on9啦
同狗講道理

深明狗義 Respect

支持香港警察到武漢救災！ 回報國家時刻到了！

黨為咗佢地係大灣區留咗地㗎啦，
不過係墓地

佢地要見到香港都有人病死先知驚

pushh

點解你會識打狗字

香港正需要一場
超級沙士清洗
藍絲/黑警/樓價/大陸人
大家忍下先啦

武漢幫緊
全中國清理低端人口
佢地無做錯到

但係你識寫戎安
你中文都勁

唔洗明，睇下呢班契弟平時咁克人憎，
病咗有冇人醫囉
相信香港醫護好有醫德，但病毒呢味野呢……

有腦識字唔駛做狗

要團結

黑警咁撐政府送哂去守高鐵啦

今日4點半，高鐵gogogo

動物傳心師

唔敢當，仍然學習中....

講左好多次!!! 香港獨立一定要放後面
放後面先有100萬人跟住嗌!!!

主權在民
香港獨立

你封站時，警察要企你哋面前保護車站同時 亦保護你們染病

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

汪汪汪

等佢哋守高鐵

阻撓

推，市民有權圍高鐵

懷疑你之前係同班popo係伙記 竟然可以講佢地聽得明嘅話